今晚仲上連登既都係可憐蟲

仲要係上體育台 慘上加慘

利申：係日本攬女鋸和牛中

樓主好名

初期妄想症有得醫好去醫喇

樓豬可憐蟲